Game design tips:
First session last ~15 minutes
http://www.gamasutra.com/view/feature/132715/first_five_minutes_how_tutorials_.php?print=1/

Nettisivu teema tyyli:
http://projects.blacksheepz.org/wp-content/templates/gamedevs/

Monstereita
https://www.assetstore.unity3d.com/en/#!/content/50467
https://www.gamedevmarket.net/member/finalbossblues/

## Lisenssit ##
dark knight - Credits: Sithjester
http://untamed.wild-refuge.net/rmxpresources.php?characters


Mahd iconeita:
http://7soul1.deviantart.com/art/420-Pixel-Art-Icons-for-RPG-129892453

possible gui:
https://www.assetstore.unity3d.com/en/#!/content/17387

Gameworld:

- Capital League
- Unclock Pet Hunting
- Small tournaments (?)
- Special events (?)

Multiplayer
- Single, Short coop

TODOS:

Osta uusi gladiaattori,
Osta tavara